冬天係咪已經到左

涼左好多

虧就虧啦

屌今日著左兩件羽絨加埋虧佬褲都打晒冷震，差啲以為自己會凍死

暖化撚又縮返入老母個閪度

香港濕凍 全球最凍

好撚凍